今日311十周年,當年身邊有無朋友話驚輻射以後唔去日本?

當年身邊唔少朋友口講或者係facebook話驚輻射，以後都唔去日本
結果係呢十年間，佢地都先後一個一個走左去日本
無一個真係真係堅守到當年講過既野而無去日本

好多垃圾謠言
咩朋友既朋友
一個都證實唔到

唔去福島姐

佢地當年講到係連東京大阪都唔敢去

個時97夠大把港人走啦，
見之後無咩事，
一樣回流返黎！